個垃圾廣告乜嘢暴力襲擊冇黑警咪冇襲擊囉

個垃圾廣告乜嘢暴力襲擊冇黑警咪冇襲擊囉

黑暴=黑警暴徒